[
  {
    "id": 1,
    "nome": "Santuário de São Miguel Arcanjo",
    "descricao": "Na rota do turismo religioso Bandeirantes est\u00e1 muito bem representada pelo santu\u00e1rio de S\u00e3o Miguel Arcanjo e Santu\u00e1rio de Santa Terezinha do Menino Jesus e da Sagrada Face, integrados \u00e0 Rota do Ros\u00e1rio. O Santu\u00e1rio de S\u00e3o Miguel Arcanjo tem como destaque a bel\u00edssima imagem de S\u00e3o Miguel, com 19,2 metros de altura, al\u00e9m de ser o terceiro maior do mundo dedicado ao santo. Conta com pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o, loja de artigos religiosos, sanit\u00e1rios, capela de adora\u00e7\u00e3o e a Casa do Peregrino.",
    "logo": "https:\/\/www.bandeirantes.pr.gov.br\/public\/admin\/globalarq\/uploads\/images\/turismo\/__thumbs\/Santu%C3%A1rio%20S%C3%A3o%20Miguel%20Arcanjo%20EstatuaResultado.jpg\/Santu%C3%A1rio%20S%C3%A3o%20Miguel%20Arcanjo%20EstatuaResultado__512x342.jpg",
    "email": "info@smarcanjo.com",
    "site": "smarcanjo.com",
    "telefone": "(43) 3145-7500",
    "endereco": "BR-369 - KM58",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/HKLipC4muVLqtNNw8",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d917.2278087052688!2d-50.3989074!3d-23.1369196!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac1b0190ee90f%3A0xd73946adb40e0223!2sSantu%C3%A1rio%20S%C3%A3o%20Miguel%20Arcanjo%20Bandeirantes!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332551863!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": "(43) 99173-5541",
    "insta": "https:\/\/www.instagram.com\/santuariosaomiguelarcanjo\/",
    "face": "https:\/\/www.facebook.com\/ssmaoficial\/",
    "latitude": "-23.136801209154264",
    "longitude": "-50.39884302698186",
    "categoria": "Religioso",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 2,
    "nome": "Castelo Vinícola La Dorni",
    "descricao": "O Castelo La Dorni \u00e9 um pedacinho da It\u00e1lia em Bandeirantes. Constru\u00eddo de maneira artesanal, as mais de 50 mil pedras de arenito usadas na constru\u00e7\u00e3o foram talhadas \u00e0 m\u00e3o, buscando manter a fidelidade de um castelo medieval. No local, \u00e9 poss\u00edvel visitar o Castelo, suas adegas e apreciar um bom vinho.",
    "logo": "https:\/\/www.bandeirantes.pr.gov.br\/public\/admin\/globalarq\/uploads\/images\/turismo\/__thumbs\/Castelo%20Vin%C3%ADcola%20La%20Dorni2Resultado.jpg\/Castelo%20Vin%C3%ADcola%20La%20Dorni2Resultado__512x377.jpg",
    "email": null,
    "site": "http:\/\/www.ladorni.com.br",
    "telefone": "(43) 3542-4315",
    "endereco": "Rua Sebasti\u00e3o D. do Nascimento, 0 - Pq. Ind. Bela Vista - CEP 86360-000",
    "maps": "https:\/\/g.page\/ladornivinicola?share",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3669.3013175106153!2d-50.382418!3d-23.122659!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac0564838bb27%3A0x4f3a09d807d50a49!2sVin%C3%ADcola%20La%20Dorni!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332579163!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": "(43) 3542-4315",
    "insta": "https:\/\/www.instagram.com\/ladorni\/",
    "face": "https:\/\/www.facebook.com\/ladornivinicola\/",
    "latitude": "-23.122402459096154",
    "longitude": "-50.382460915345426",
    "categoria": "Cultural",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 3,
    "nome": "Santuário de Santa Terezinha do Menino Jesus",
    "descricao": "O Santu\u00e1rio de Santa Terezinha do Menino Jesus e da Sagrada Face, Padroeira do munic\u00edpio, foi inaugurado em 1926, tem como destaque a realiza\u00e7\u00e3o da \u201cMissa das Rosas\u201d, no dia 1\u00ba de outubro, dia da padroeira. A cidade homenageia tamb\u00e9m a sua padroeira com um portal dedicado a ela em uma das principais vias da cidade, onde s\u00e3o realizadas missas e h\u00e1 grande fluxo de devotos e turistas.",
    "logo": "https:\/\/santuariosantaterezinha.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/santa_terezinha_santuario_bandeirantes_parana.png",
    "email": "contato@santuariosantaterezinha.com.br",
    "site": "https:\/\/santuariosantaterezinha.com.br",
    "telefone": "(43) 3542-4635",
    "endereco": "Pra\u00e7a Frei Maximiliano, 2 - Centro, Bandeirantes - PR, 86360-000",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/ybC4Kv7mm5bmQm4F6",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3669.7744612399824!2d-50.372873299999995!3d-23.1053507!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac0ec3de412d5%3A0x82cb6ec2ce397d6a!2sSantu%C3%A1rio%20Santa%20Terezinha%20do%20Menino%20Jesus%20e%20da%20Sagrada%20Face!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332609259!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": "(43) 3542-4635",
    "insta": "https:\/\/www.instagram.com\/santuario_santaterezinha\/",
    "face": "https:\/\/www.facebook.com\/santuariosantaterezinhadasagradaface",
    "latitude": "-23.105093460327648",
    "longitude": "-50.37288509225707",
    "categoria": "Religioso",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 4,
    "nome": "Encontro das águas",
    "descricao": "A aproximadamente 15 Km de Bandeirantes, a natureza proporciona um belo espet\u00e1culo: o encontro de dois importantes rios do estado, Cinzas e Laranjinha, que formam diversas quedas d\u00b4\u00e1gua e \u201cprainhas\u201d, tudo cercado por mata nativa. Nessa mesma regi\u00e3o tamb\u00e9m existem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de lazer e turismo ecol\u00f3gico, como o ciclo turismo e caminhadas em \u00e1reas naturais.",
    "logo": "https:\/\/www.bandeirantes.pr.gov.br\/admin\/globalarq\/album\/651_366\/298d100c8a0962becab68be2dae24af8.jpeg",
    "email": null,
    "site": null,
    "telefone": null,
    "endereco": "Bandeirantes, PR, 86360-000",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/LHDwoWeX5DFDWRZQ6",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d14687.112537056297!2d-50.4471142!3d-23.0319171!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xdd50cd509d286d21!2sEncontro%20Das%20Aguas!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332632998!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": null,
    "insta": null,
    "face": null,
    "latitude": "-23.030850746041704",
    "longitude": "-50.446942538628576",
    "categoria": "Ecol\u00f3gico",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 5,
    "nome": "Praça Brasilsil/Japãoo e Centro Cultural",
    "descricao": "Bandeirantes realizou ao longo dos anos diversas transforma\u00e7\u00f5es em sua \u201cpracinha\u201d, originalmente chamada de Pra\u00e7a Marechal Deodoro. Atualmente \u00e9 a Pra\u00e7a Valderi Mendes Vilela e \u00e9 carinhosamente apelidada de \u201cPra\u00e7a Brasil-Jap\u00e3o\u201d, em virtude de ser essa a tem\u00e1tica da arquitetura da pra\u00e7a e tamb\u00e9m por abrigar o Centro Cultural Professora Takiko Hassegawa. O local \u00e9 ponto de realiza\u00e7\u00e3o de eventos p\u00fablicos e particulares, al\u00e9m de abrigar festas e feiras, bem como a Feira Livre aos domingos.",
    "logo": "https:\/\/www.bandeirantes.pr.gov.br\/admin\/globalarq\/album\/280_219\/89d5a4284f6eaafbc30539ac5381763b.jpeg",
    "email": null,
    "site": null,
    "telefone": null,
    "endereco": "Pra\u00e7a Brasil\/Jap\u00e3o - Bandeirantes, PR, 86360-000",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/y55d8XxLe8A6dqDJ8",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3669.7393839471783!2d-50.37548079999999!3d-23.1066343!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac0eef2781651%3A0x66e8dde421856622!2sPra%C3%A7a%20Brasil%2FJap%C3%A3o%20-%20Bandeirantes%2C%20PR%2C%2086360-000!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332656229!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": null,
    "insta": null,
    "face": null,
    "latitude": "-23.106565208008107",
    "longitude": "-50.37540570025377",
    "categoria": "Cultural",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 6,
    "nome": "Feira da Lua",
    "descricao": "Toda quinta-feira acontece no Parque do Povo um encontro gastron\u00f4mico com diversas barracas de comidas e bebidas acompanhado sempre de m\u00fasica ao vivo. A feira promove a culin\u00e1ria e a cultura locais, al\u00e9m da integra\u00e7\u00e3o entre bandeirantenses e seus visitantes. A Feira Livre do Agricultor acontece aos domingos pela manh\u00e3, no entorno da \u201cPra\u00e7a Brasil-Jap\u00e3o\u201d e \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer e conhecimento da culin\u00e1ria e tradi\u00e7\u00f5es locais, al\u00e9m de fazer contato e possibilitar compras dos produtos que constituem boa parte do carro-chefe da economia local.",
    "logo": "https:\/\/www.bandeirantes.pr.gov.br\/admin\/globalarq\/album\/280_219\/2ce2995cb1fae3f3b52a3ba63257a454.jpeg",
    "email": null,
    "site": null,
    "telefone": null,
    "endereco": "R. Dino Veiga, s\/n - Vila Maria Alice, Bandeirantes - PR, 86360-000",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/PZZrtU1MEiDfvx7x6",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3669.816018179063!2d-50.366732!3d-23.103829899999997!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac0936d88371d%3A0x97f990e65e43687!2sParque%20do%20Povo%20-%20Bandeirantes%2FPR!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332678980!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": null,
    "insta": null,
    "face": null,
    "latitude": "-23.1036029130735",
    "longitude": "-50.36676418861099",
    "categoria": "Gastron\u00f4mico",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 7,
    "nome": "Pista de skate",
    "descricao": "\u00c1rea para modalidade de skate localizada no parque do povo",
    "logo": "https:\/\/federacaoskatepr.com.br\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/PAG-PREF-BAND-SKTE-5.jpg",
    "email": null,
    "site": null,
    "telefone": null,
    "endereco": "R. Dino Veiga, s\/n - Vila Maria Alice, Bandeirantes - PR, 86360-000",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/2cMaQhVciX4Kixhc9",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d553.1041852182128!2d-50.3681488!3d-23.1029414!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xa9453cd745dd5abc!2zMjPCsDA2JzEwLjgiUyA1MMKwMjInMDMuOSJX!5e1!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332703860!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": null,
    "insta": null,
    "face": null,
    "latitude": "-23.103000942426625",
    "longitude": "-50.36774051300295",
    "categoria": "Esportivo",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 8,
    "nome": "Arena Multiuso",
    "descricao": "Espa\u00e7o para a pr\u00e1tica esportiva num ambiente multiesportivo, que permita a pr\u00e1tica de modalidades distintas simultaneamente.",
    "logo": "https:\/\/www.radiocabiuna.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/06\/romanelli-arena-02.jpg",
    "email": null,
    "site": null,
    "telefone": null,
    "endereco": "R. Sussumi Tanaka - Bandeirantes PR, 86360-000",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/dhqn1AvYQtsYTTme8",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d276.5149395962757!2d-50.3831724!3d-23.1209783!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac15c2595567f%3A0x2f6c462e08c56918!2sArena%20Multiuso!5e1!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332737417!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": null,
    "insta": null,
    "face": null,
    "latitude": "-23.121218283962154",
    "longitude": "-50.38294649490905",
    "categoria": "Esportivo",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 1,
    "nome": "Bora Bora",
    "descricao": "Fundado(a) em 1996, Restaurante Bora Bora \u00e9 conhecido(a) por revolucionar a forma como as pessoas comem e desfrutam a comida. Temos orgulho da nossa capacidade de descobrir os sabores mais extraordin\u00e1rios de todo o mundo e partilh\u00e1-los com os habitantes de Bandeirantes e Regi\u00e3o. Junte-se a n\u00f3s.",
    "preco": "3",
    "cardapio": null,
    "cozinhas": "Brasileira",
    "logo": "https:\/\/static.wixstatic.com\/media\/a098d5_989c272e7633462897505ffa8e086bbd~mv2.png\/v1\/fill\/w_553,h_520,fp_0.50_0.50,q_85,usm_0.66_1.00_0.01,enc_auto\/a098d5_989c272e7633462897505ffa8e086bbd~mv2.png",
    "email": "restaurante_borabora@hotmail.com",
    "site": "https:\/\/www.restauranteborabora.com\/",
    "telefone": "(43) 3542-2600",
    "endereco": "Av. Azarias Vieira Rezende , 901 - Bandeirantes-Pr",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/8DdFtbYnxaWkn5LZ9",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d3669.7093962658373!2d-50.3651669!3d-23.1077316!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xb0da6b9da468321!2sRestaurante%20Bora%20Bora!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332142542!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": "(43) 99632-4545",
    "insta": "https:\/\/www.instagram.com\/restaurantebora\/",
    "face": "https:\/\/www.facebook.com\/restaurantebora\/",
    "latitude": "-23.107690098283427",
    "longitude": "-50.36532022227327",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 1,
    "nome": "Palace",
    "descricao": "Em nossa Hospedagem voc\u00ea tem direito a: Caf\u00e9 da manh\u00e3 colonial, Piscina, Churrasqueira, Wi-fi e Garagem coberta. Dispon\u00edvel para todos os nossos hospedes.",
    "preco": "50-200",
    "logo": "http:\/\/www.hotelpalace.net.br\/img\/Garagem%20coberta.jpg",
    "email": "reservas@hotelpalace.net.br",
    "site": "http:\/\/www.hotelpalace.net.br\/",
    "telefone": "(43) 3542-2000",
    "endereco": "Rua Eur\u00edpedes Rodrigues, 625",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/NLXNEW5qsZynxahv7",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3669.7648886775723!2d-50.374089700000006!3d-23.105701!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac0eea23376ed%3A0xc93393464392cb16!2sPalace%20Hotel%20em%20Bandeirantes%20-%20PR!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663333482654!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": null,
    "insta": null,
    "face": "https:\/\/www.facebook.com\/palacehotelbandeirantes\/",
    "latitude": "-23.105464163111737",
    "longitude": "-50.374089700000006",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 2,
    "nome": "Tropical",
    "descricao": "Apartamentos reformados, localiza\u00e7\u00e3o privilegiada. Pr\u00f3ximo a hospital, farm\u00e1cia, restaurantes e lanchonete. Estamos pertinho da rodovi\u00e1ria e da Uenp CLM",
    "preco": "30-150",
    "logo": "https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-AusJBr84Qms\/WKElnC7YHdI\/AAAAAAAAAEQ\/ZjXuEWumDhMjYjQ6QdwiwcHaOsZfxy6RACK4B\/s1040\/CABE%25C3%2587ALHO%2B-%2BBLOG.jpg",
    "email": "hoteltropicalbandeirantes@gmail.com",
    "site": "https:\/\/hoteltropicalbandeirantes.blogspot.com.br\/p\/blog-page.html",
    "telefone": "(43) 3542-4242",
    "endereco": "Av. Az\u00e1rias Vi\u00eaira de Rezende, 880",
    "maps": "https:\/\/goo.gl\/maps\/9LgqNZLfQ7vUxpWo6",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3669.6908312680175!2d-50.3655844!3d-23.108410900000003!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac08dbb6b7d71%3A0x3d2a9cef53faa346!2sAv.%20Az%C3%A1rias%20Vi%C3%AAira%20de%20Rezende%2C%20880%20-%20Centro%2C%20Bandeirantes%20-%20PR%2C%2086360-000!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663333439531!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": null,
    "insta": null,
    "face": "https:\/\/www.facebook.com\/HotelTropicalBandeirantes\/",
    "latitude": "-23.10816419987759",
    "longitude": "-50.36556294232728",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  },
  {
    "id": 1,
    "nome": "\u00c1gua Doce Cacha\u00e7aria",
    "descricao": "O card\u00e1pio \u00e9 extenso, repleto de del\u00edcias da culin\u00e1ria brasileira servidas em fartas por\u00e7\u00f5es e pratos. Al\u00e9m do extenso menu de cacha\u00e7as e drinques, a casa \u00e9 reconhecida pelo melhor escondidinho do Pa\u00eds",
    "preco": "3",
    "cardapio": null,
    "cozinhas": "Brasileira",
    "logo": "https:\/\/www.aguadoce.com.br\/images\/logo-white.png",
    "email": "aguadoce@aguadoce.com.br",
    "site": "https:\/\/www.aguadoce.com.br\/",
    "telefone": "(43) 3542-0749",
    "endereco": "R. Juvenal Mesquita, 1253 - Centro, Bandeirantes - PR, 86360-000",
    "maps": "https:\/\/g.page\/AguaDoceBand?share",
    "mapsframe": "<iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3669.6560310976997!2d-50.371784!3d-23.109684200000004!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x94eac1b9ac4462bd%3A0x86fec2d06dedfb0e!2s%C3%81gua%20Doce%20Cacha%C3%A7aria!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1663332845162!5m2!1spt-BR!2sbr\" width=\"600\" height=\"450\" style=\"border:0;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe>",
    "whats": null,
    "insta": null,
    "face": null,
    "latitude": "-23.109486841809915",
    "longitude": "-50.371784",
    "ativo": 1,
    "created_at": "2022-09-16 13:09:13",
    "updated_at": "2022-09-16 13:09:13"
  }
]